政總搶咪第一身敘述

我係自己一個遊行 去到政府坐左一陣live左金鐘個post
由口罩巴絲得唔夠10個人開始坐係佢地後面見住佢地多人去到2 30個去到成件事完都睇住

希望想知道件事既人入一入嚟望下同埋有資料既入嚟傾下

我想講既重點

1 左膠惡過共產黨
第一 佢地話唔知戴口罩既人想做乜
我想講當佢地衝出去既一刻後面已經有條女好大聲講 你地想講野點解要搶咪 你咪自己開咪講囉
可想而知佢地唔驚比人搶左個主導同大台多過驚人身安全
佢地既工作人員必定多過口罩巴絲們 好快已經制服左搶咪事件 仲即刻叫慈母拉人 督灰勁過5毛

2 好多神經病既廢老 廢青
件事一發生 即刻好多人鳩叫 以我所見包括一個帶住狗去集會 既呀嬋 不斷叫拉左佢 一個廢老係咪叫人除口罩 廢青就係咁話點解要搶咪咁暴力 巴絲講話你地啲集會做到啲咩要抗爭 但上述既人完全係無解釋同聽不斷鳩叫返自己既對白
你諗下所謂既大台組織s係由一班咁既人組成

3 標籤港獨
警察拉完人回復平靜之後 大台開始扮中正持平
跟住有條友唔知乜水就出嚟好激動咁話 你地想講野我幫你講 係咪想講香港獨立x3 x3 x3
事實上巴打搶完咪完全無講過獨立兩個字 佢地就以偏概全咁標籤左同想誤導其他人港獨等如暴力

4 中立既人普遍唔接受激進行動 少少激進都唔得
現場分成三批人 大台 巴絲 中立人士
中立人士係善良既 係熱心既 但以我所見佢地既取向都係偏左膠
事件完左慈母搵見證人落口供 加埋我有大約10個人 除左我其本上9個人既口供都係想主死口罩位巴打
公平啲講佢地唔知道戴口罩既人係依到發起既 好正常咁佢地會以為依班人係有問題 我聽佢地講佢地覺得佢地係黑社會 政府派嚟既 etc
件事發生前同後佢地都無乜了解過 or就算了解完佢地都標籤左搶咪=暴力=唔好 佢地唔會了解下點解要搶咪同佢地既想表達既野 咁姐係有咩問題？就係除左和理非 無其他爭取途徑
但係和理非既成績係點大家有目共睹
不過想要進取啲咁去爭取既時候你要穿透依一班人 你可以想像到有幾難 因為佢地係大多數 可能仲多過建制
點解我話佢地好熱心 因為仲有人影埋相比慈母指證話戴口罩既人 有啲好心做壞事

打到依到 大家想知咩我可以繼續講
同時希望大家睇下點解政局變到愈來愈不利

好明顯佢地自己帶頭製造混亂
唔好屈返人地
錯判形勢, 應當負責

成熟d
而家出黎爭玩具咁
無禮貌

就算果下扑頭係還拖
當事人亦應當認錯同道歉
唔係再係度嗌落去, 爭辯無意義

自己理虧在先
始終成件事已經蝕左, 柒左

唔係長篇大論就有說服力架
有晒片自己睇

想騎劫人
點知爭唔贏就喊住口
點解比人話係兒登就係咁解
小學雞爭玩具玩咁, 爭唔贏就鬼剎咁嘈
旁觀者唔好而家走出黎扮中立
你始終代表唔到當事人立場

你有無係係現場？

咁你爭取到啲咩？

唔好再開post爭論，
件事係我考慮不周，
亦都冇打算歸咎任何人。
再講落去只會無止境抹黑成件事同繼續罵戰。

巴打而家你咩情況? 已經保釋咗?

我冇比人拉到，我係召集人巴打，
尋晚上黎同大家update情況既都係我

兜啦兜啦

其實件事好少事, 只可以極其量係一件小插曲事件而已
無謂發大黎講
可能係日常世代之戰, 兩代人抖下咀咁解

我無人生攻擊你
當事人認錯態度要有, 大家唔係細佬仔
到目前所受既教訓都已足夠
希望唔使上庭, 人要進步就要向前看
其實好小事, 當係茶樓同搭檯個世伯嘈兩咀, 然後各行各路

比人拉左個個唔知點

無人想同你嘈 只係無人抗爭就話無人 有人衝又話人小朋友 咁你做左啲乜
你希望唔使 但實情係班大台想個位巴打收皮呀
如果佢地客氣我洗撚開post？
搶咪要認錯大台無錯？

Btw人身攻擊

同埋唔少事
個個人隨時比人告 唔係你咪小事囉
對你嚟講咪小插曲 上網見到有班友on99搶咪比人打抵死吖嘛